「太漂亮受不了」 女服安眠藥遭弟同學淫辱

新北市一名古姓男子去年3月藉口清晨祭拜已故國中同學，深夜到同學的姊姊家耍賴借宿，卻趁她服安眠藥睡著後不戴套性侵，女子醒來發現沒穿內褲且下體黏黏的，古男還睡在她床上，才驚覺受辱怒提告，古男到案竟無恥狡辯女方同意嘿咻，「她說喜歡吃安眠藥做愛！」甚至反咬女方「設局引誘」，但新北地院不採信，日前依乘機性交罪判他3年8月徒刑，民事部分昨再判他須賠償50萬元。

判決指出，古男（51歲）經營薑母鴨餐廳，家族則在陽明山經營溫泉會館。他和女方的胞弟是國中同學，但已多年沒聯絡，直到前年8月得知同學已離世，才重新和女方聯繫。

不料古男得知同學姊姊平時有吃安眠藥入睡的習慣，竟時常不請自來，跑到新北市板橋區同學姊姊的住處，讓對方不堪其擾，還曾經報警，但古男仍不斷糾纏，害女方不是坐在椅子不敢睡，就是離家躲避，還曾因深夜與古男爭吵而遭鄰居抗議、搬家過3次。

女方在去年3月底本打算隔天一早到新北市八里區祭拜弟弟，古男得知後宣稱他也想一同前往，並約定隔天清晨7點碰面，想不到他在隔天凌晨2點多就跑到女方住處按門鈴，吵醒已經服用安眠藥睡著的同學姊姊。女方擔心古男在住處樓下鬼叫引發鄰居抗議，只好讓他進屋。

後因藥效發作，女方不支睡去，竟遭古男不戴套性侵，直到醒來時驚見自己沒穿內褲、睡在床下，下體還有黏黏的感覺，古男反而睡在她床上，當場痛斥古男，古男竟漫不在乎地回問「喜歡妳，有錯嗎？」

女方後來憑垃圾桶內找到使用過的衛生紙、對話錄音等證物提告，古男卻辯稱當下是合意性交，女方沒抗拒，還說不用管她吃安眠藥，「可以直接做」，因為她「喜歡吃了安眠藥做愛！」甚至反咬女方設局。

不過法官勘驗雙方對話錄音及LINE對話記錄等證物，發現古男曾自承因為女方「太漂亮，所以硬來」，也曾被女方質問有沒有強姦她時，無恥回稱「如果真的有，又想怎樣？」「因為妳長得太漂亮了，沒有辦法，受不了」、「早知道以前吃了馬上做，傻傻的等半年」等語。

法官認為，古男對於犯行的供述前後不一，犯後對女方質問還大言不慚歸因女方太漂亮、自己開門讓他進屋、設局引誘等，因此判古男有罪，民事部分昨再判他須賠償同學的姊姊50萬餘元。仍可上訴。（游仁汶／新北報導）

goal

條女有冇60歲

古男（51歲）
仲要女學姐

唔係話針對邊個，但台男真係零舍岸鳩，

個男人有無打錯年齡呀 條女正常應該仲老佢幾年

新北

強姦先坐3碌 賠50萬 邊有阻嚇力

係咪耆齡王黎

色字頭上一巴刀

喜歡你，有錯麼！

係咪受不要暗戀，去強姦篇潮文啟發

重要係中出!!!!
死鬼同學做鬼都唔放過你

其實條女點會訓醒先知俾人屌咗，我都有食開安眠藥，其實食完安眠藥唔係真係嚴重昏迷咁，除非你食過量，如果唔係俾人屌個陣一定會醒。

驅風

咁你有無試過食完藥訓緊果陣比人屌之後醒左先？

「早知道以前吃了馬上做，傻傻的等半年」

加時先黎世界波！有今生！冇來世呀！

小弟弟暗戀大姐姐幾十年
受到"不要去暗戀"潮文啟發